一人一份送比同事嘅聖誕禮物

屌 煩

如果係女同事就比佢試下十個月唔嚟m嘅快樂

Btw 我地似聖誕老人咩

二手聖誕卡

杯

口罩 夠實用

聖誕特別版呀

割包皮神器

家陣返工要送禮
樓豬同佢fd底

女同事：杯
男同事：飛機杯

送胸圍，condom

相架

淨係送過手信 乜要送禮物架咩

散水餅

U記毯

handcream

香港手作小食
野食實冇死